有追開鼓佬嘅入黎

大家聽開咩多
小弟呢期迷jojo mayer同mark guiliana
鍾意聽碎野

Bernard perdie好撚chill
好似打緊機咁
利申唔識野

聽左一輪mark再聽返david bowie隻碟先發現係佢打

upgrade左成個level 立體感勁到

有無人開我眼界

Joey jordison

無追過slipknot後作品
有咩推介

Eyeless
People=shit
Disasterpiece

Metallica Lars同Slipknot Joey係咪頂級？
唔識分點為之勁

Lars俾人笑開廢

咁係因為咩原因？
live甩beat定本身d歌唔難打？